[唔準諗，即刻答]脆香雞翼定胡南土匪雞翼

啱啱人生第一次食左譚仔土匪雞翼，成日見人吹奏，食落覺得不外如是。味道可以嘅，但質感對比番m記脆香雞翼即刻分曬高低

正皮 ：脆香雞翼
負皮 ：土匪雞翼

一定係M記啦

脆香雞翼

脆香雞陣味，再加埋個厚實質感真係天下無敵。如果係即炸，熱食，果d汁簡直係錦上添花

但係都未必不敗，試過有兩次叫外賣班仆街唔知趕定點，炸到燶左，炸皮上面有少少黑點，但個陣味足以搞到成隻雞翼難食十萬倍

識貨

成日見人吹奏土匪雞，一開個post就知龍與鳳

未食過後者

我都係第一次食

咩味？

要求有脆香雞翼放題

食到個喉嚨爛

極重香料味，咸鹽胡椒味，亦係佢特色，因為土匪雞就係出名在用重香料味 但係敗筆在口感，肉質鬆散

起碼10盒up

推下啦

幫手推啦屌，唔洗推咩

呢句真，淨係排面都吊打曬
成日聞到同凝住譚仔門口有陣尿壓味

土匪雞翼好講運
而家每次去譚仔都一定叫
不過真係好好味嘅唔係成日有
好睇整成點 肉質 啲皮 都可以好大分別
唔撚知點解 有啲咬完啲肉仲紅嘅
但咬落去個口感冇乜野
有啲又會梅嘅啲肉
脆香雞翼就穩定好多

細細個覺得1盒唔夠喉
試過買2盒m記雞翼
食完即喉嚨痛

比盡你最佳狀態土匪雞d口感都唔會比得上脆香雞咁厚實啦

我又未試過咁癲
不過堅持每次叫外賣都叫盒食

脆香雞翼岩岩整起既話真係無人能擋

總有例外，
食過兩次個面有少少燶，但食落已經係兩回事，難食到

土匪雞翼居然得咁少票

以前百佳蒜香雞翼ok?